====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En revanche , la France hérite du droit romain et de la coutume celtique 3 qui posent les bases du bail agricole et de l ' appropriation partagée .
Entity Name (Type) :: la France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
la France (LOC)
Total entitiy counts: 1

